(Hawkeye #11) (The Wicked + The Divine #1) (Scalped #3) - МАНЧЕСТЕР БЛЭК!
- Да, чел... Я.

(Superman #24) (Heroes in crisis #2) (Hellblazer #194) (Infinity Wars #3) (The Wicked + The Divine #1) (Scalped #1) (Batman vol.3 #18) (Doomsday Clock #7) (Injustice 2 #43) (Injustice 2 #42) (Heroes in crisis #1) (Dark Avengers - Ares #1) (The Wicked + The Divine #14) (Heroes in crisis #1) (Guardians of the Galaxy #146) (Marvel Zombies Return #1) (Thief of Thieves #7) (Cosmic Ghost Rider #1) (Aquaman #5) (Copra #6) (Copra #14) (John Flood #2) (Cosmic Ghost Rider #1) (The Filth # 6) (Kill or be Killed #5) (Injustice 2 #63) (Black Hammer: Age of Doom #3) (Monsters Unleashed vol. 2 #1) (Doomsday Clock #3) (Duke Nukem: Glorious Bastard #4) (God Is Dead #7) (Miniature Jesus #5) (Miniature Jesus #1) (Injustice 2 #16) (Aliens Stronghold) (Aliens Stronghold) The Wicked + The Divine #14 (John Constantine: Hellblazer #300) (The Boys #37) (John Constantine: Hellblazer #268) (Ex Machina #39) (The Invisibles Vol.1 #10) (Animal Man Vol.1 #5) (John Constantine: Hellblazer #152) (The Fix #5) (Batman v3 #5) (Batman v3 #4) (Batman v3 #4) — Боже...
— Брюс... где же он?
— Вам нужен Брюс Уэйн? Смотрите.

(Dark Nights: Metal #2) -Ты слышишь меня, человек? Ты труп!
- Неа, больше нет. 

(The Marvel Legacy #1) (The Superior Foes of Spider-Man Vol. 1) (Witchfinder) (Dark Nights: Metal #2) (Batman vol 3 # 31) (Dark Nights: Metal #2) (Ultimate Spider-Man #107) (Chew #26) (Chew #25) (Hellblazer #13) (Batman vol 3 #26) (Chew #18) (Batman vol 3 #24) (Aliens: Harvest) (Fables #147) DC там совсем ебнулись.

(Deathstroke #19) - Зачем тебе нужна машина?
- Не знаю. А зачем тебе нужно тело?

(Batman v.3 #23) (Hellblazer #99) - I`m sorry I fell into the cave, dad.
- Sometimes we fall, son... But always remember... Waynes never stay down... (Chew #2) "I did all this because of you... son."

(The Flash #21) (Hellblazer #96) - Тебе не кажется, что его родители просто предположили, что он вырастет злодеем, когда назвали его Зебедайя Киллгрэйв?
- Ага. Мы это зовем Парадоксом Виктора фон Дума.

(Daredevil #10) (Nextwave: Agents of H.A.T.E. #1) (Baltimore- The cursed bells) (Fables #138) (Superman vol 4 #10) (Weavers #4) (Outcast #21) - Это правда, что Флэш СНОВА поймал Негодяев? Эти неудачники когда-нибудь поймут что-нибудь? Может, для них уже самое время отложить свое оружие и позволить кому-то другому... Эй...Это не наш тюремный блок...
*звуки ударов*
- Достаточно. Флэш мне тут на днях сказал достаточно вдохновляющие слова. Что я могу приложить свой ум к чему-то другому кроме ограблений банков. Что у меня есть потенциал делать вещи намного более грандиозные. И знаете что? Как бы мне не хотелось этого признавать...
- Грхх..
- ... Флэш был прав. С этого момента, ни одно преступление в этом городе не произойдет без моего участия. Капитан Холод новый босс Централ-сити.

(The Flash #17) (Batman vol 3 #16) (Hellblazer #85) (Weavers #1) - Итак, ты отделал Саблезуба, ха?
- Именно так! Так что почему бы не тебе не лезть, пока я не сделал с тобой то же самое?
- Дружище, тебе следует кое-что узнать. Я не Саблезуб. 

(Inhumans vs. X-Men #3) (Detective Comics #16) И даже руки ломать не пришлось для титула. 

(Mighty Avengers #30) (Jack of Fables #7) (Justice League vs. Suicide Squad #5) (Batman vol 3 #16) (Justice League vs. Suicide Squad #5) (Fables #131) (The Wicked + The Divine #25) (Deathstroke #11) (B.P.R.D. Hell on earth) (Hellblazer #79) (Nightwing vol 4 #7) (Justice League vs. Suicide Squad #4) (Hellblazer #75) 